有冇人同我一樣分唔清百佳同惠康

有時d fd打電話問我地係邊 我都要搵下d特徵先答到佢係百佳定惠康
有時唔想搵就直接答佢supermarket

有時老母叫我去百佳買野 我會無啦啦去左惠康之後同老母講冇貨比佢屌到飛起

有冇一樣分唔到 定係我on9

係你on9分唔清

sorry但應該真係你on9

右係百佳 左先係惠康

有無打算去驗下智商

大陸落嚟冇耐？

好易分, 百佳買野唔俾錢會俾人拉,惠康買野唔俾錢無事
你下次試下唔俾錢睇下有無人拉,你就知係百佳定惠康

唔好咁啦
block柒咗佢好耐啦 唔想再對佢有任何印象

樓主有色盲？

肥絲都係弱智

區別太大 on9無疑

樓主係文盲定輕度弱智

唔識分international，taste，fushion都話吖，紅同藍都分唔到係你色盲

屌竟然有同路人

比如某某商場有間超市，我要回想一下係咩色先記得係惠康定百佳

有得扑野個間叫百佳，無嘅叫惠康

成日覺得惠康正氣啲